點解Poly 近2年來請多左咁多大陸professor？

真係唔理解
個D professor 又鐘意上堂發脾氣
講英文又帶重大陸普通話口音

呀晒架聞

野都未講得掂 讀ppt都唔知佢讀到邊
教學質素又差 犧牲學生買條友翻嚟做research

波佬教書你聽過未? speak like a shit

香港本土比你畢業你都唔會做科研啦

支共換血中..

間間u都係㗎啦

eSFQ寫9佢啦

Poly u 真係玩撚完
我BSE degree 成個department 除咗program leader 係印度人 其他都請曬大陸人 冇外國人教

唔講我真係覺得自己返左大陸讀書

而家有邊間U唔係咁？

一國一制 完全符合國情

EE dept清泉嚟👍🏼

他朝君體也相同

啲上咗年紀嘅香港prof嘅英文都唔見得好過後生大陸prof好多

滋勞 滋勞

鬼佬同香港人有心教好多
支那上堂讀完ppt 又一堂
唯一好處就係版版都好多字 走曬堂都ok

換血啊 你見d TA onon99咁 第日就教你d師弟架啦

咁咪好lor
以為人地有心教你就聽得明咩